[急][求救][求教]女朋友要分手

女朋友提出分手 話我太自我保護
話我照顧唔到佢 話佢發脾氣果陣我唔識tum
仲話佢野蠻 我唔想分手 我好鐘意佢
我好徬徨好驚 我唔可以冇左佢
我求佢唔好分手
但係佢覺得我煩啦已經,同埋佢好決絕 點算

感情上冇唔可以冇左佢呢件事

有第二個咋掛 咁少事都講得出分手 證明佢對你個feel淡咗多 你再搵多佢陣 如果都係hea/唔覆 ching就俾自己抖下啦

友情答案：要比佢覺得你會改變
面對佢講個個問題(如果你覺得係reasonable)

連登標準答案：感情問題一律分手

起底樓主嫌條女唔掂wo

第二個黎

我個陣飛人又係俾人咁屈
男人係咪有部分接受唔到自己本身就乞人憎俾人飛既呢